(有圖)有冇人可以答到我呢D係咩黎?

小出街係自己間房on99望住出面
望望下見到幾舊野係出面
係千年雀屎定咩??

chewing gum

好撚大舊架喎

check its flavor

石屎

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

邊有雀咁得閒係你到柯屎

三條條狀好難唔幻想係屎
因為我呢度好多雀
鷹都見過

價值幾十億樓主執到了

龍涎香

正常應該係樓上塞英泥沙嗰陣跌左落黎